陳世美當年夠有足夠選舉人票當選北宋附馬 但一樣比大法官包拯DQ

董卓夠有足夠選舉人票廢漢自立

一樣比王允 呂布DQ

依家美國有冇包大人先

2條女目測8歲